突發！土瓜灣要人！

放左tg
拉左2個女仔
現場約百幾人
No data 圖後補

Tui!

哨呀

記者呀

Photo

Wait

推

樓主係講堅嫁
我係土瓜灣人

咩情況？

大角嘴？

土瓜灣

快閃

有冇人有近相

要人呀街坊

馬頭圍已block

宋皇台手足set 緊rob